仲有兩日就踏入2021

我愛你啊bb

真係唔識你呀

29 30 31

好快過啲功課就仲未做完

希望支那共產黨早日摺埋

快啲唔該

我識你咪得

你究竟係邊個 我好驚呀

一直喺你身邊守護你嘅人

媽咪 係咪你呀？

今年好快就過

唉 對你咁好都唔知我係邊個

你係咪我未來老公用緊未來嘅科技同緊過去嘅我傾緊計？

究竟係邊個係咁俾負皮我
我講乜就負皮乜 大佬我得罪咗邊個啊

係 好似天能咁
你遲啲會同我結婚生仔

唔好意思我有制服病
你唔係返着制服嘅工 都冇可能同我結到婚
Sayonara

冇問題 我童軍隊長嚟

啱嫁喇
2020風水唔好腳頭唔好
快快過左佢